
                      Pues a mi no me pareció tan mala como dicen algunos. No es una buena película, no te ries demasiado pero es entretenida y tiene un argumento lógico. Recomendable si quieres paras un rato agradable o dejarla para ver en la tele.
        
            